我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

究竟係邊個講話要同依個政權鬧長命？
你係咪傻架？
Dlgh你地知唔知勇武拉一個就係少一個
仲未計被消失被自殺嘅手足
正常嚟講勇武應該係只會越嚟越多唔會越嚟越少
勇武就好似一間只有入嘅門嘅房咁
即使計埋被捕嘅手足都好 都係只會多唔會少
由七月果時係出面見到有300-400up勇武
到依家得果100內勇武
極大部分香港人都唔會上前
你地知唔知基本上勇武都係30歲內 但大部分勇武都係20歲內
你地好唔好意思匿埋係班細嘅後面
你地唔夠膽上去可能係因為有負擔上唔到前
我屌你啦 你估勇武冇負擔架？
算 唔講上唔上前嘅問題
依加仲有好多人都係去緊藍店
依加係咪有人拎住枝槍指住你要你去藍店？
黃色經濟圈可唔可以做好啲呢？
你斷唔到共狗財路 共狗點都長命過你
到時等所有勇武死嘅死 痞嘅痞
冇曬勇武 香港就可以直接加入大灣區

我地已經係中國民主嘅最後防線
獨立就可以解決一切
唔要求立即獨立 但只少要大家都要有獨立嘅意思
知唔知點解共狗唔會比我地一國兩制呀？
因為我地係真嘅一國兩制嘅話我地係可以立憲架
對於共狗嚟講 其實一國兩制姐係獨立 兩樣野係冇分別架
所以佢點都唔會比我地實行真嘅一國兩制

個個都話光復香港 時代革命
咁到底你地知唔知自己講緊句野個意思係咩
革命 到底你地自己有冇當過依場運動係革命
我自己就已經係當緊自己係打緊仗
你地呢？

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推

入黎學野睇下點樣支爆

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

Push

唔鬥長命有其他更好方法？

咁你要鬥長命到所有勇武消失曬？

講中曬 但實有班人唔肯去面對

可唔可以建立下，講下你嘅短期大計？

我唸就算鬥長命都要做野 唔係就由得場運動擺係度 勇武be water更重要 依家俾人拉左冇人會care 唸清楚自己應該付出幾多

而家對方就是咁穩固強大，同對家鬥武力同鬥地下化我地一定輸
對家係武力同情治方面專業人士，無限人力物力資源，仲有法律支持，我地點係呢方面贏

你係唔係攪錯左d野
鬥長命 係叫你地唔好咁易放棄呀
就算打仗 古代都可以一打 打一百年啦